仲有兩日區議會選舉，我希望大家會去投票

首先我本人係絕不認同血債票償、又對近日蘋果出賣示威者個人資料感到失望，而且一班泛民議員總係關鍵時刻出賣港人或仲諗住法治有險可守等行為更是令人憤怒。

但我選擇當日仍然會一早去投票。

好坦白講，我的票幾乎不是因為泛民而投，佔大部分係因為對呢場革命既表態。我地本來既勝算已經好細，所以任何機會都需要努力把握，做認為對革命有益之事。再者如果泛民能夠從某d經常自動當選或藍到發紫既地方勝利，係可以帶動到香港人係可以改變的氣氛。

最最最重要既係，就算話自己係黃絲都好，其實並唔係全部人都知泛民的參選人當中有不明確支持五大訴求既人士。係普遍香港人或外國人眼中，呢場只係支持或反對革命既一次全民投票，千萬不要低估輸既影響。

今次多左三十六萬人登記做選民，就係大家都明白多自己一票真係好多。政府由上一個月已經放風話有機會取消區議會選舉，又係保皇狗缺少宣傳既情況下，種種不利因素竟然繼續比選舉進行，我認為絕對係有鬼。

係唔知政府會耍咩陰招既情況下，我呼籲大家當日做孝子賢孫，對藍色父母則採取聲東擊西既策略，同埋當日一定要盡早投票，以免因某d原因所致而有投不到票既遺憾。

投票咁低成本既事，真係唔做？

收到風建制除左"時間"(呢2日吹到行既愈早投票愈好)仲有2招蠱惑野

1) 搵啲揸拐扙老藍絲響去票站既樓梯/電梯頂住大家(有唔少票站得一條路去的)
博大家唔敢打人
解決方法
a) 搵番老黃絲頂番住佢地,男頂男,女頂女
b) 後生巴絲她溫柔咁扶佢地快速行完條路,佢地一叫暈or唔舒服就夾手夾腳她溫柔咁抬佢走,又係男招呼男.女招呼女

2) POPO講明會高調巡邏,收到風會每幾分鐘就埋去泛民街站查一次(佢真係有權咁做,好似一晚查酒吧4次牌咁)
解決方法
和理非最多係"人",呢幾日去到區選,各區和理非可以組團去建制同偽黃侯選人街站,
用各種方式去令佢地全日唔得閒,e.g. 成團人全日車輪戰去同佢地傾同佢地拗,
但千萬唔好鬧,務求癱瘓建制同偽黃街站.記住,唔好一個人去,要成團咁去,
仲有,唔駛一團人做晒一日,和理非就係人多,幾團人磨佢一個街站都得

區選唔好唔投,你點睇區選都好,只要係俾建制贏(只係贏就夠,唔駛大贏)
林鄭同POPO直頭可以大條道理出機關槍,所以一定要投,要正正經經咁投